雲尼亞里大爆李斯特城更衣室內幕

李斯特城前領隊雲尼亞里在接受太陽報的訪問中，炮轟華迪和舒米高等人，稱他們就是更衣室的毒瘤。

雲尼亞里談到：「如果你作為英超冠軍領隊，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的團體不斷前進，你就是團體領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星，他們踢波都是以自己為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我收皮，我根本感覺不到自己就是領隊。」

雲尼亞里:“在球隊華迪常常痛罵一些年輕球員，這正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場球賽中場休息的時候，華迪上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進球隊的成員，當時很多隊友都已經無法容忍華迪的所作所為，再加上那些常被他欺辱的球員，已經無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了華迪，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的舒米高更是拍手叫好，不停大喊：“給我打，把他往死裡打，”當時飲水、摩根這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。”

雲尼阿里：“當發生那件事情后，華迪的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在歐聯十六強華迪正是用這根鐵棍報復了舒米高，在球賽結束後，全隊回到更衣室，舒米高諷刺性說道：“英格蘭最佳球員，明天我們就要回家了，”馬列斯臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像馬列斯的性格，果然在馬列斯再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在舒米高毫無防備的情況一棍打下，馬列斯挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是馬列斯，不等舒米高起身，馬列斯又是一頓亂棍爆打，舒米高在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的華迪可不會放過這樣的機會不斷說道：“馬列斯，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 ”

華迪的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去舒米高就昏死了過去，打的興起的馬列斯怒了，朝著華迪吼道：“這下還還怎麼打，你該滾一邊去”華迪也不甘示弱：“你在說一遍，有種你重複一遍，”馬列斯沒有在回應華迪什麼，如果華迪手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。

當時我身邊的岡崎嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”

後來他們直接叫我收皮

武俠小說？

又黎

球隊太多超級球星

球隊有太多超級球星
改改先出街啦

有一遍係教練同球員嘈

當時我身邊的岡崎嘴裡不停的說：“瘋了，瘋了，都已經瘋了。”
依句日文點譯

睇到去鐵棍 就令我記返起

嘩！係真唔係呀

乙組係咁架啦

易姑易姑

群毆無理由無表面傷痕架喎

給我打 往死裡打

估中左

有片就更好

馬列斯挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是馬列斯

即係點

自己打自己

如打飛機可丁自己

往死裡打！

馬列斯再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在舒米高毫無防備的情況一棍打下，馬列斯挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是馬列斯，不等舒米高起身，馬列斯又是一頓亂棍爆打，舒米高在地上滿地打滾不停求饒

好正，馬列斯喺舒米高毫無防備的情況打自己
之後仲繼續爆打自己
最後舒米高喺地上打滾求饒
成個畫面出哂黎
Topic 應該叫精神病院內幕

呢篇又改得幾好

又黎
就黎成個英超嘅人都被改一次